【港姐2018】黃夏蕙契女林昕雨被爆違約 正式宣佈退選

有份參加香港小姐競選2018首輪面試的林昕雨，因為其黃夏蕙契女身分而備受關注。不過「亞洲太平洋國際小姐」大會籌委會及主辦單位便在今日（7日）發出聲明，指林昕雨在上月2日與有關單位簽定經理人合約，所以她參選港姐這個行為是違反協議，亦為此保留所有法律權利。林昕雨接受傳媒訪問時便指自己不知道有關聲明，不過都會飲水思源，不繼續參加港姐選舉。

搞清楚勞資關係先

好撚正

簡直係後生版既黃夏蕙

幾多歲？

睇佢ig 30幾啦...

個樣P過都膠撚到起角

唔知佢真人係咪都咁奇9怪

佢話自己整過容

24定54？

點解會有人簽佢

點解可以甘似？話佢個親生女都唔過份